EU宣佈希臘會接收千五名兒童難民 土耳其總統將會飛往布魯塞爾討論難民危機

5毛狗好撚驚，不停開po spin 重點

支那問題研究學者：「黃色經濟圈」對中共的打擊力很大